打著紅旗反紅旗唔係指舉支那旗咁撚膚淺

所謂打著紅旗反紅旗
係指用紅旗既招數去打對家
中共以三大目標三大準則為前提
拖 壓 氹
拖=即係將件事不斷拉長 不了了之 例如中美貿易戰支那就不斷拖侵仔
壓=鎮壓
氹=即係用懷柔手段令你相信佢
三大準則 分化 抹黑 滲透
所以要學識以牙還牙 以眼還眼
唔係舉五星旗咁on9
分分鐘比人以為你係愛國者
想學人用呢招真係唔該你地去讀熟中共歷史同何為共產主義先黎出聲
其實中共用既招數真係70年無變過

有道理幫推

咪撚再舉支那旗咁on9

十點一齊嗌：九月一，入機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

要令到中共崩潰唔難
1 強調香港不是中國 得到外國人支持
我可以好肯定同你講，十個外國人十個都認為香港係中國既一部份。要外國人支持港獨，係天馬行空。中國經濟實力咁強，歐美國家點解要犧牲自己成就香港?
3 101當天唱敵人既國歌 即係美國

對於中共，唱美國國歌其實有咩用?只係激起一時之氣。實際上做到D咩?中共只會同一套口吻對付你，而中共亦唔會讓步。唯有以中共比較可以接受既方式- 爭取光復一國兩制，香港先有出路

舉紅旗反紅旗，以光復一國兩制的名義，反騎劫政府輿論

哂鳩氣
你不如講下中共由1949年到而家做過D乜

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

同我係TWITTER見到既五毛言論咁撚似

我都係睇現實。
你要同對家deal，對家要有空間先deal到。你直接要港獨，邊有得deal?除非對家收皮。 但對家而家仲有大把貨。

你話光復一國兩制，係貿易戰支持中國，大陸輿論一定炒晒車。分分鍾有多多大陸人支持香港。其實都係be water

我都想共產黨收皮，死後落地獄。
但而家既情況，唔會爭取到港獨。反而光復一國兩制，借機香港制憲，保護香港自治權更實際

建議愛國青年係彌敦道馬路地面用super77 固定展示支旗 令所有路面運輸乘客深深感受到我站在的地方叫中國